好欣賞 中正巴打，admin可升佢做高級會員？

一己之力就k.o.一間老千公司
搞到比人恐嚇

而我做到都係食花生推下post